一個人既離開好多時都係因為個老闆

一開始同老闆唔夾好難行得遠
小事化大 不容許有錯
有仼何錯誤會不停問你點解
預你一番工就1打10 唔理你人工幾多
指示不清晰 下屬做完總是達不到上司要求
然後上司就會話自己番工第二日無人教自己做哂去(有10年exp以上)
好似要估個老細要乜同想點
特別個位係好似私人秘書/助理最慘 要有種服待老闆心態

好老闆就算人工一開始唔高 願意教你
比時間trian你 會識得體諒下屬已經好好

背景 ：番工2個月但上個月無番過工因為疫情
所以唔比番公司 而且公司唔㧗notebook
但個老闆就話番左2個月都唔熟
工作已經幾年ga la wo
(但其實呢個位既exp我只有一年exp
因為對上既exp不是做呢類型工作)

係咪好無情？
好倦

有統計講過7 成人走都係因為老闆

做得唔開心，一係走，一係硬食。
越諗得多越唔開心

返工的確係要估個老細想點，想要咩
估中就高人工
肯估但成日估唔中就打雜，低人工
估都唔肯估下，平時係屋企飯來張口，學校做開free rider，返工要踢一腳就旭半下，咁你話呢？

你老細日日個心就係想要低薪請個做得野既勁人

走啦

認同樓主啊